突發 特普朗準備踢中共出wto

推

講左做緊好耐啦！

爽手啲

川普總統：
當世界上最富裕的國家聲稱自己是發展中國家以逃避世貿組織規則並獲得特殊待遇時，世貿組織就已破產了。再不能這樣繼續下去了！ ！ ！今天我指示美國貿易代表採取行動，以便使各國停止以犧牲美國為代價來欺騙這個體系！

外交部：強烈反對美國對WTO事務說三道四

In trump we trust

Good job

希望侵侵搞得掂

Trump呢招狠到呢

正呀

美國又出手救香港

wto有d咩野福利？無知真心問

之前唔係攪個 WFO 去架空支那咩?
而家點解又番返去WTO?

午餐肉罐頭有閪屌既日子

唔知

點做唔知 但wto唔會再有用

屌你正呀喂

美軍來了我帶路

正呀屌你

侵仔繼續做9支那 香港一邊施壓

有冇人經濟叻可解釋咁係會點？

張中共打返到去改革開放前

點可以話踢就踢咁霸道
Wto又唔係你美國買撚左
你咁樣踢中國走
一定會損害左d中非 中亞同南亞國家既利益
實會有國家出黎反對
所以應該都係咀炮下多

不過如果美國連埋盟國自己走就唔同

保守估計 wto加中國關稅

成立一個新wto

北約咁

總之針對共產黨就得

咪再彈出彈入呀！！講咗就要做㗎！

10年前就應該做

俾d 發展中國家圍威喂

G持

其實做唔到的

中國呢個行為同香港啲蝗蟲呃綜援一樣樣

中共呃著數咁多年 終於被天收啦

世界二哥話自己發展中

貨品嘅關稅會低啲或者甚至零 (香港)

例如日本以前米同牛肉之類嘅關稅係好高 加入左世貿佢哋就要簽定協議降低關稅 等其他國家可以向日本做出口生意 相對地日本出口去成員國嗰時都會受惠返低關稅

打到佢永不超生 慢慢發展啦

屌你係三毛定係真係無知到咁

寧投熊熊烈火，光盡而滅，不伴寂寂朽木，默然同腐！

非洲d國家理得佢死
呢個世界睇既係歐美澳加中俄日 中國樹敵太多 太有錢 係時候嘔返出黎

支那不溜最叻扮慘r著數
識破咗唔好喊

great job

佢指路當強國係發展中國家（用呢個身份拎左好多著數）

講多少少 其實本地嘅製造商會賺少咗 因為佢哋要面對外來進口嘅競爭

E.G: 05 年韓國農民嚟當時舉辦緊世貿會議嘅香港跳海示威

所以其實有好有唔好 普遍嚟講 對一個國家由發展中變成已發展好重要 但係本地嘅製造商就要犧牲小小利益 同埋就係國家庫房都會收少咗税

快

聽過陶傑有條片講 中國想讓大非洲去做佢輸出國 買佢嗰啲華為手機 但係而家非洲人嘅GDP根本就負擔唔起 起碼要多三至五十年

而呢段時間就係用香港連接其他西方國家 用香港零關稅嘅優勢 等中國有生意做 所以佢話「五十年不變」唔係鳩噏 係計算得出來的

其實唔洗期望侵救香港
但只要佢繼續撚支那就得

返去攬住你啲非洲兄弟打飛機啦不過好快你都要比黑鬼屌啦，成個廣州都係黑人，班大陸妹就比黑人屌都唔比你地支那仔屌，連山東大學都一入學比三個大陸妹一個黑人到時你做汁男啦

非洲有撚消費力咩如果有，西方一早食左先啦，仲會比你支那仔去食頭啖湯咩，當年鬼佬發展非洲，你支那仲食緊鴉片咋

Sorry 撈亂左
唔係輸出國 係非洲做買家至真 總之就係中國想非洲買自己啲嘢

霸道得過共產黨迫人唔承認台灣獨立

ttp

Ching 心水清 呢個係因為非洲政府腐敗 地理環境差 同埋啲黑人懶到仆街

TPP 先啱

其實係on9，中國借錢比非洲搞建設，要佢買返自己野，塘水滾塘魚，美國可以咁做，因為佢有美元霸權，但中國係借美金比佢地，咁同送錢比佢地洗有咩分別，一係就借人仔，再用人仔控制石油黃金，但可借佢借人仔又無人濕佢

口交部：譴責美方干涉國際組織事務，損害中方利益，重申中國永遠是發展中國家
雜種幾時出糧俾我？

因為真係一樣

去過非洲做基建仆街十個人做一個人野，仲衰撚個越南，最搞笑係請我地嗰個支那人最後忍唔住，自己落手做埋，講好左1月個training，最後因爲班非洲人教育水平太低同太蠢，教撚左4個月，換左4次人（本身想2個人搞好）最後間支那公司要比多成5成賠償金

一帶一路啲非洲窮國已經冇錢還 未振興你經濟之前先搞到你破產

【 突發】沉默大多數之反擊！《第一回》7.29全民退股！！！

支那人思想，佢地班奴隸好勤力，就諗住非洲人都係，屌，根本非洲就無勤力呢個字，想培養佢哋成為第二個支那，再輸出貨物佢地不知幾開心，唔洗做有錢收，過去支那讀書仲有錢收有女屌，你試下支那去西方國家有冇咁好待遇

中亞國家至啱 自膠

見過支那女人比人搞大個肚，生左個支黑人，嫁埋去非洲，比祖國教育到以為非洲係或Wakanda係先進國家，點知去到第一反應但仔都生埋無得退貨，仲要個女係大學生，點解我知，因為我去非洲嗰時大把中國女人，我問下當地人原來係咁解仲有中國女人去做非洲娜娜，我第一反應，我諗支那係想用中國陰道殖民非洲，點知黑人基因實在太過強大，基本上生出黎個外樣同黑人無分別，仲要有齊非洲人基因特別：懶，蠢

三毛們，如果你老婆第一有少少鬆，我建議你睇下個仔有有少少黑黑地，因為呢家真係好多支那女人比黑人屌中國黑人數量多到驚人

好似無話踢支那出WTO

係 我開左新post 請移去個到

應該有難度？

中共好多利益邦交國同一帶一路
上次個咩聯合國人權方案
都有成30幾個國家支持佢
遠遠多過譴責佢過20幾個國家

中共最叻講大話

個d窮撚國家有q用咩

但個票係同有錢國家一樣 ？

姐係聯合國咁？ 唔撚理有錢定無錢
再有錢 都係得一票
定wto係唔同先

是就快！救救香港！

啲中國人又會話外國蝦佢地

你當小學雞選班長咩 美國梗係最大聲啦

知唔知有樣野叫常任理事國屌你d非洲小國返去訓啦

Wto 唔係 聯合國
同常仼理事國 中共有一席 所以根本永遠佢有否決權

簡單多數據
對於WTO一般的決議如果不能達到一致同意，則採用簡單多數規則，但《世界貿易組織協定》另有規定的除外。

2/3多數通過
下列事項採用2/3多數通過：第一，對《世界貿易組織協定》附件1中的多邊貨物貿易協定和與貿易有關的知識產權協定的修改建議；第二，對《服務貿易總協定》一至三部分以及附件的修改建議；第三，對《世界貿易組織協定》和多邊貿易協定的某些條款修改意見提交成員方接受的決議；第四，新成員方加入WTO；第五，財務和年度預算決議。

3/4通過規則
對於非常2重大事項，如果成員方不能達成一致同意，則採用3/4多數通過：（1）條款的解釋；（2）各項協定的修改，（3）豁免義務。
反向一致規則
即只要不是有權投票者全體一致對有關事項提出反對，則視為全體一致同意。該項規則避免了1947年GATT%26#8220;一致同意%26#8221;規則的弊端，是一個重大的創新。該規則主要體現在《關於爭端解決規則和程序的諒解》第16條等條款之中。

自己睇

屌你表達能力有問題定理解有問題，你自己打「姐係聯合國咁？ 唔撚理有錢定無錢 再有錢 都係得一票」你自己講聯合國

得唔得呀

聽住先

依家明返 thx!

你無野啊？
1. 只要唔係重要議題 聯合國 唔洗經常任理事國決議

“聯合國大會決議由聯合國全體成員國投票決定，大部分只要獲得參與投票（即排除那些未投票或投棄權票的成員國）的過半數以上成員國的支持即獲得通過”

2.係關乎國際和平同安全建議 先關乎到 常仼理事國決議

本身講梗經濟上嘅事頂，如果用聯合國標準，係真係以聯合國大會決議，姐係過半數，唔撚關常任理事國事。就算岩岩我所講嘅人權法案都一樣係經聯合國大會，唔係安理會。

所以我本身先問wto個表決架構係點。你又同我無啦啦講常仼理事國，你派咩膠啊

一早啦

爛泥扶唔上柄就係依啲。

既然話到自己有能力同美國打貿易戰
又點解要話自己係發展中國家
唔係好勁架咩

特朗普帶頭推動世界級割蓆

世界級割蓆

快啲請返台灣啦

非洲:踢走左再走埋佢數

冇話踢佢出去，唔比佢扮發展中國家o者

正呀喂！大陸有幾個商場收租但走去申請公屋個啲

係就快啦

PUSH
希望大家入去填低感受

已經收左集超過五百人嘅感受，希望大家幫手推到上一千、二千

出一本屬於香港人嘅自由之書

國粹黎

都唔係借錢搞建設 係直頭派人去佢地度搞建設
一黎減少大陸失業率 二黎控制人地基建

外國勢力

又話自己係大圍又話自己發展中，好矛盾

人均生產總值其實係 但個國家好有錢

呢招絕

President Xi is my good friend

係
成日公開吹到自己國家幾強大
出到去就掛番發展中去拎著數

佢好似將香港一同踢走喎⋯⋯

等咗好耐

支持侵侵

好

霸道？
個遊戲係比守規則既人玩
你唔守 就走啦仆街

Push

有咩問題？

攬炒姐

班奶支既國家會反對，應該好難踢得走

本身特朗普呢兩年就住WTO同關稅問題，一直都有做嘢去打擊中國喇，救就未必，助攻囉

唔阻你打飛機

ps 已出水

唔好成日以為美國救香港啦好嘛，自己香港自己救啦好嘛，成撚日ff 美國會做嘢，美國政府只係會為自己利益著想，已經唔會好似上幾屆政府咁叉隻手落其他國家嘅事務到，美國政府都係一個大pk黎，我移民10幾年啦，好多人以為美國政府好正義，我想講其實唔係，美國自身都有自己嘅問題要處理，講真個句，自私撚國家黎

當然我唔反對香港人寄望美國政府，但希望你地心入面有個底，知道香港人先可以救香港，美國或其他國家個的只係輔助

香港加油、美國加油

早就要啦屌

快d呀

你都on9
美國抗衡支那
掃埋香港
此舉支那傷過香港

美國抗衡支那，抗衡埋russia添啦下嘛

同意 首先香港要有利益

多謝侵侵

攬炒=/= 救香港 你搞清楚

唔緊要 老美按中共係地下摩擦 香港就愈有用

快手

我同意攬炒，因為中共、香港政府嘅權力同態度已經去到無可救藥嘅程度，香港人最後手段的確係“攬炒”，呢點我同意，我只係睇唔過眼乜都話美國出手

同意，同支持

係先好

有冇得聯署支持？？

特朗普有佢既策略 放心啦

最驚就係彈出又彈入

侵侵this way

果然係習近平最忠誠既朋友

Fact check fact check

支持侵侵連任

快撚啲Trump Trump

G持

支爆

AO EO 一定要令運動成功 ［長文］

唔撚信囉 點會踢 支爆都講左10年

快撚d

美國的確係講得岩

係做先好 fake左我地幾多次

中共對外講永不稱霸
當自己一哥咁，而家變成過街老鼠

中共扯旗 美國話你支野大抽過我咩

踢出地球會好啲

淺談國際形勢&我們手中籌碼

WTO真係好重要，無錢嘅政權就維唔到穩

根本應該乜春都踢走中國就岩。又冇人權又唔係發展中

make hk great again

口交部：中方表示強烈的抗議

burn everything

開始黎料，侵侵準備喺佢最熟悉嘅商貿議題上落手
人權政制呢啲野佢唔熟所以先唔太方便講太多，要交比pence 同 pompeo 甚至pelosi 代理，你見之後pompeo 都有出黎就trump 對香港嘅言論解話，所以大家對trump 唔好咁快冇信心

Trump目的只係想中國係貿易問題讓步
到有一日中國讓步佢都唔會再理香港

望就望中共繼續強硬然後受到制裁 經濟一差 內部一定會出現大量反對勢力

好似話係美國自己退出wto

拿拿臨唔該

成日都話支蟲救香港經濟，咁撚有錢仲要扮乞兒呃WTO優惠。

原文

支持黒人兄弟廣東建國

一早就要....中國人的特色就是要貪.

do it

口交部：WTO是中國不可分割的一部分，請美方不要再干预中國內政

快啦

早就應該

2016:準備
2019:準備
屌你老母做d野啦

唔好又得個講字。

遲左5年

光復東莞

good job

條友做嘅所有嘢都係兇維尼要佢簽約
維尼都唔信條友有種咁做，
反而連登仔信………

耿爽又不爽了

98190979

侵侵

強國係唔需要世界

Most likely係迫中國的status轉為developed country，而唔係踢出WTO

push

中共唔係wto 成員
咁外商入中國就一定要經香港
我地有so喎

講咗幾年

講左咁耐都未撚出手

香港人日程表提醒事項
「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

香城Online 元朗副本逃生（離開）攻略

點解冇人講728中上環遊行

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

trump add oil

香港、澳門、新加坡同南韓都有被點名。

真係踢得走

香港獨立就一片光明

Quick lah